港共：停止無謂反抗 否則打壓黃圈飲食業

陳茂波：若衝突持續將扼殺飲食業生存空間
10.05.2020 10:22

財政司長陳茂波在網誌指，雖然疫情稍有紓緩，但近日再出現人群聚集與衝突，干擾商店商場的營運環境。他指本港食肆總收益數字，自去年4月開始持續萎縮，跌幅由不足1%逐步擴大到今年首季的32%。今年二月份的食肆總收益只有58億元，只等於去年同期的五成八。如果衝突持續，將扼殺這些行業的生存空間。他呼籲即使持不同的意見，也應該堅守和平原則。

好鍾意樓主啲翻譯

根本本身經濟本來就係唔掂，以前新市鎮區平日人流可以去到10點幾，2019年示威未起嘅時候已經提早，去到武漢肺炎時期8點未夠條街就無晒人

你有邊日唔會打壓

唔派黑警打壓香港經濟咪得

乜唱下歌幫襯黃店唔和平咩？

司法立法執法能持平 政府認受性提高 警權唔過大 政策以民為本 咁咪得囉

解封限制令,警犬唔好打陣仗出現一早可以回復八成生意啦